環保撚: 用子彈打死人唔環保，應改用警棍

個環保撚就係你？

你係咪傻㗎 打死咗咪環保囉

而家有迫你笑架？
你唔鍾意可以唔睇

用子彈打撚死人、又要嘥地球資源再整一粒子彈